[NS]Pokemon劍盾討論區#151 球種永無止境

• 中1001請開新Post
• 行貨為撐中狗源代理，自律抵制
• 支持正版，勿討論修改及盜版遊戲
• 支持香港本土譯名，拒絕中共去本土化過程

官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 已於2月12日推出，玩家可以把Pokemon Bank及Let's Go的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。 完成HOME登陸可以獲得一隻超極巨化比卡超及3選1夢特關東御三家Pokemon GO 已於11月11日支援，球種為三色球或白球，傳送一隻就會有超極巨美錄梅塔。

SWITCH連結

AN連結

iOS連結

冇人想搶1001

Thankyou 哂

多謝

冇人提我1001既

藍剔我

真係唔打咩😭😭😭😭

等睇成品

原來爆post
仲諗住搶151 打多個夢字好難

屌
早講留比你

真新留名
啱啱開始玩劍版

閃電雀刷咗成個月終於出閃

閃左唔多覺系列

個波爆出黎嗰下識閃就夠

好凍

但都係要番工

福盒出咗貨等收貨

Wtf中🤪🤪🤪

球種真新留名

球種萌新留名

lm

尋日仲熱到仆街 , 今日就凍到搵褸著
年紀大開始唔受得

球種痴線佬留名

高竇貓閃

球種紅白佬留名

(Show blocked user - 小栗有以)

紅白就紅白 球咩野種姐

駁吾刀

姐係球種佬係會用死一種球種？

我係襯色派 襯就可以
(但紅白超級究極永世ban)

泛指7種圓柑+dream+beast+safari+sports，go存在果4款波應該人道毀滅

我全都要

紅白最襯得暴露菇家族

霹靂彈都係，不過化灰

依啲異世界生物緊係ub波

究極球係ub波
中文係高級

你當珍貴球死架

無得遺果d唔計啦

依家用sport ball, 有個精靈球logo

點先有我行我素岩狗狗

究極日月配佈再生強
或者鎧島閪㝫捉黃昏狗生出黎

咁得返鬼禪先配用紅白球

鬼蟬有球種架喎

唔計用den捉
正常途徑進化好似唔會跟土居個球種喎

無得唔計，有就係有

yes有就係有

咁啫係所有水系都可以用潛水波啦

潛水波咁靚

水君要Lure Ball同Dive Ball二揀一嘅話咁我會揀Dive囉

水系一律UB波

瑪莉露麗邊個唔用潛水波邊個就係鬼

所有寵一律UB波

閃光都係用潛水咩

閃就唔用

唯一認可商店波

豪華波呢

垃圾

FF

姊弟戀係咪時下愛情大趨勢？

理解唔到

比卡超都係蟲

why

蟲系大師必備

之前咪有個鐵甲蛹睡袋，蟲系大師買左未

鐵甲蛹入面塞隻比卡超（蟲）

自從你無玩4p之後
場上啲蟲系越黎越惡

個啲咩巨鉗螳螂呀 速蟬呀 滅世蟲呀

我5分鐘後可以換

你得就留房號 我連

0721 0721

多謝
我留左啲想要嘅 係你張sheet 到
你睇下你想要咩 你打係隔離

好不過呢可能有啲寵 係舊版未傳返嚟/直情唔見咗！！
我再confirm你

好呀
到時我再改下

firmed我都Mark咗了
慢慢生！

有蟲系既算咩蟲

屋企細，買唔到。

返咗半個鐘就紅牌離場放工

今晚有無倒數台

多過10個人我就開

1

點解我個home 睇唔到啲資料嘅

2

3

其實係pkm24無人玩

4

幾個鐘都唔夠10個人，清楚晒

5

6

7

原來得7個真毒

8

9

數極都唔夠10

所以唔開了

唔會 call緊廢up

屌你FF唔報名

gay

我係第10人

到內傷做現充

今晚冇點人數?

成班現充

今年大家終於唔扮嘢

好凍早d訓好過

你都唔開台

我都話整緊公仔未開都住

仲有冇2020

玩緊姜維傳

1分鐘！！

新年快樂

咁多位巴打 新年快樂

光復香港

五大訴求

2021年希望可以有世界賽打

新快

新年快樂
希望2021可以驅除黑暗

wifi可以下載配布比卡超

Happy new year

身體健康

有冇人知道Switch可唔可以換電？

新post lm, 新年快樂!

未換過非官方渠道應該得
去隔離switch post問佢地會清楚d

Thx

J出血

果然新一年新開始，啱啱生閃10箱就出左2隻閃

諗住生隻雪妖女，結果3箱就出左，仲要係女，夢特

希望一陣刷超能貓比隻公閃我

Btw, 祝巴打身體健康，生蛋出閃

咩球種先

月亮 ，幽靈系我多數配月亮

蟲系又然

莉莉艾點解會配隻蟲比佢

我本身以為係配月爆

🎉🎉新年快樂🎉🎉
現可領取在國際太空站 （ISS）中登場的「KIBO皮卡丘」禮物！至1月15日（五）22點59分為止，可在『寶可夢 劍／盾 』的「接收神秘禮物」中的「透過網路接收」領取。

KIBO：日語為「希望」的意思。為ISS日本實驗樓的名稱。

like your name

蟲系大師改隻草精靈名

怪味花是蟲

今晚友舞檯？

同問

現充小王子琴日夠十人都唔開

你睇清楚先喇
要多過10個人呀

我個人仔應該今日出到test 版
整到就開

唔該FF 我會再整下個公仔

等睇你隻仔既完美版

any battle

Mo

唔知夠唔夠人玩下4p 呢

你試下開台

-1?

一粒大師波換唔換到一隻5 V0速百變怪

勿回樓上

幾時換得

邊個黎，完全封鎖左

今晚可以

咁預今晚九點啦

老鼠

條友真係死心不息

有無煮？

刷左成個禮拜都未出閃

琴日1晚3隻閃

早、午，晚各一隻

點解我冇架

係咪係魔法交換派改獸

Yes

成日都換到佢d改獸，但到而家都未收過龍柱

gts比較易中

得刷到第7箱巨金未有閃

我純粹想要隻黎開圖鑑
之類既龍柱

正常，我好彩18箱出咗

已經3x箱都未出

加油

其實點解任狗唔做野
好Q多改獸

數值無our range其實理論上隻寵無問題

心波帕奇利茲

球種唔等於數值

你準備好未？

let's go , 8177 7778

穩陣啲 預我星期一晚

想問大家
LET’S GO 同劍盾有咩大分別
吾知買邊隻好

咁就星期一晚啦

劍盾 = 垃圾
叻糕 = 垃圾堆填區入面嘅垃圾中嘅垃圾

鐘意151懷舊撚go撚就叻糕
鐘意原本冒險就劍盾

Btw 吾你老母

呢本嘢重喺度

妖邪手錶

GTS 姐係home既交換?
反而果邊未換過改獸

想問下

特性 膽量擁有該特性的寶可夢使用一般屬性及格鬥屬性招式可以命中幽靈屬性寶可夢，屬性相性改為×1，另一屬性參與計算。

另一屬性參與計算姐係咩?
招式唔係得一個屬性咩

佢意思係
如果你用格招打鬼系 就X1
如果你用格招打鬼/鋼系 (鬼劍)，鋼就係另一屬性，就X2

唔該晒巴打

但我想問,如果我冇膽量,格招打鬼劍,係咪因為佢有鬼屬,所以打唔到?

yes

我係GTS都係睇下有咩球種換

隔一排入返黎都係一排好熟悉既username

真新留名

柒巴 我又留左6隻係你張sheet 到

清終於向全球種進發

一陣先睇
未得閒更新張sheet

儲下全球種 都幾好玩
雖然我都係淨係用究極球

冇改錯topic

正確態度，通常我自用會揀返襯色，不過方便起見儲齊哂就唔使煩

踫啦喂

好想去日本
好想買二手NDS同二手綠寶石

點解要去日本買咁二手呢啲
香港都有啦 應該

上星期有位巴打想借劍黎開圖鑑
仲係度嘅話quote我 , 我搞掂咗

終於肯玩完佢喇咩

主線真係好無聊 , 唔係應承咗幫巴打真係唔想玩
就算玩晒兩隻我都係冇時間練寵玩4P

有冇巴打可以借隻龍柱 用嚟捉柱王

真新順便求add SW-8305-2391-6427

有無...

好掛住你隻速專龍蝦但慢過晒所有寵

係你地果幾隻寵太快姐

台?

聽日返工了 今日有冇台

你開

Pkm24

有矛人做我既球種修理員

有冇2021?

聽講今年PKM會出新作
三主角原型係
龜 猴 企鵝

冇啊！

今次又有幾多個人被炒？

吓我今次鳩估架咋
點睇今年都有99%出DP啦

鳩估 定 聽講😢

聽講今年PKM會出新作
五主角原型係
刺客 射手 坦克 法師 戰士

其實今年都唔駛聽講啦
係人都知今年一定出DP既

99% 定 一定？😢

100%一定bbg唔會玩2021 official

話時話其實BBG呢三個字係咪而家D學生妹D咩潮流野
我個妹玩PKM將D寵全部改晒名做BBG1、BBG2咁...

話時話點解啲人會覺得比卡超會勾引自己...

50%

5個可以告非法集結

你個妹係學生妹？

係呀做咩事？

唔好話生蛋 最近連噠著部switch嘅動力都無

對上噠係見到極巨event有色違冰六尾

Jeng 家中有個學生妹

仲有一年要頂
冇DLC,冇新作,冇sleep,......

2月有pkm皇者榮耀

等睇爆死

已經睇到到時同原神一樣班台狗真香晒

4p冇左你係到 冇人制衡小栗巴

格食格 立Z依啲垃圾特攻寵係黏龍面前猶豫R癢

立方獸z！用破壞光束直接攻擊訓練員！

對玩家直接使用催眠術

有我係到你永遠唔會成功

個一場比你捉到路啫
我係唔會再比你開到電場

防催手法千千萬萬
又點止電場一樣

不眼猫頭夜鷹 X6

防塵眼鏡

岩岩開始玩 打完火道館
有冇邊隻精靈係必捉？

去5號路捉Espurr

如果你問我點解一定要捉Espurr，我會咁答你：
首先佢既打擊面夠廣，識得普超妖惡地電鋼鬼草 咁多種屬性既攻擊招，冇乜邊隻精靈佢係剋唔到 你可以想像下佢打咩都打到人弱點係咪勁

其次可以睇下佢既種族值 進化後速度有成104 比最強精靈裂咬陸鯊仲要快2 唔好睇少依兩點 係pkm既世界快1點已經決定生死 快2點簡直可以扭轉戰局由輸變贏！

仲有就係要睇使用率 超能貓對上Top使用率既火主草主雷鳥卡噗全部都有利 佢地唔開極巨化都打唔死我 但我又唔洗開 變相贏人地一個極巨化 所以超能貓係無論打VGC定係rating都有好高既使用率

Last but not least，樣子可愛 你都唔想打個陣用d勁醜樣既精靈 對自己同對手既精神健康都唔好 例如個d咩毒氣雙子呀爛泥怪呀就唔好擺入隊了整污糟對眼

講完！

老屎忽靠害

但係好可惜特攻種族得83
就算剋到人都係R痕

捉男定女好？

係5號路捉冇夢特性 男定女都係一樣姐

傳說級蕾冠王特攻種族都得80炸
我有83仲唔夠？？？會唔會太貪心

所以咪無人單用蕾冠王
超能貓同理

立方獸都有85

#rain#GF逼害貓系玩家

你班新會然
正常ff post完roy式潮文就出gif踢佢啦

真新認證

有冇台？

有冇人有萊希拉姆路線

Free？ 我可換了

換埋我

肉腸 而家小栗狼死到玩tk

打緊拳等一陣轉頭可以嘅再通知你
可能都要11點或者11:30

好呀 冇問題

有4P都冇人召喚我

我得了 而加開機等你

5354 5354

thx 等你再mark再換

Mark 左啦

想問下改獸生既子代可唔可以打到比賽?
我岩岩魔法交換左一隻狩獵球多龍番黎

首先狩獵球多龍點解你覺得會係改獸

就算真係改 生出黎就會變正常

好,原本換到隻UB多龍生緊仔,而家轉先

除左公園球同配佈球 , 劍盾有得捉嘅就咩球種都有可能

無夢特野生超能貓

冰6尾event去到幾時 捉球種先

上個禮拜一完咗

推一推先，超夢夢都得

holy shit

晴報 天冠山的迪牙盧卡

DP會重製
我都唔知聽左幾多次
幾時真係公報

DP重製立Z都唔會係動畫出現

唔出點比一球捉呀
放大嚟睇鑽石真係幾樣衰
三條龍同阿爾宙斯都係唔知做咩畫到個頭咁柒

鬼龍維維形態型到爆喎

我生好啦
你幾時換得！

你預我9點先

我發現home真係好易換到啲神獸返嚟換球種

好呀

神獸有大冒險已經易入手好多

同埋Go個D

白波唔收

見到藍田壽司郎post先發現原來有人痴線過超新星

on9 on9 on9

你喜 我喜 求氪金

隻隻字都識，但加埋就1999

到底佢係咪真心架
難分真與假

借刀既話真係好高汁

Super Nova會去其他唔關事嘅po騷擾唔關事嘅人
我暫時都係覺得未超越到佢

我返Pt 今日俾壽司郎藍田店店長炒魷魚

身份證都post埋出黎

公廁波一律拎去換種

原來語癌末期係咁

白汁雞皇飯2.0

屌
條友自己開新post

早晨！ DP REMAKE咁大迴響無人理？

PKM24

介紹一個Pkm gif網站

Where

第2個post #183

玩到有人去站務台叫連仔做野

佢如果唔係神級借刀既話咁應該就真係精神有d問題，無謂玩到咁大

應該真係精神有問題

我得了

白卡仔俾連仔bam咗
可能係件好事嚟

肯定係好事
對佢同對大家都係好事
再搞落去就變左撚廚哥二號

波台痴線佬大戰cc台

廢UP巴, 我終於執好成個Home,
生左你要嘅PKM, 最快聽日夜晚可以換,
等你回覆想幾時換

想問下..
我隻盾+Home綁左係任天堂ac A
但go係另一個email 同時有任天堂ac B

之前想捉美錄坦同拎超極巨化, 就go同home綁
結果錯手綁左ac A既pokemon home data去ac B到
我試過係go轉跟A綁定, 又轉唔到
結果依家個home跟錯左ac 有無得救

我見你有好多究極球窿窿喎 等我幫你填下先
同埋我想問KO咩意思

記得係人地幫佢mark既位

無錯, KO係暫定會同人交換嘅PKM,
不過佢未準備好, 每隔一段時間先會同佢交換120隻, 仲要同佢換多3轉,
所有我有嘅蛋種, 會用HA(我有夢特), NA(我只有普特)同1(該PKM沒有夢特)去表示

樓上幾位凌晨4點5點就上黎留言唔洗訓

好！聽晚不過可能要11/1130

Sleep都未出

又要問下幾時DP重製 幾時DLC3

果pat cream點解唔整埋做雪吞蟲

你依家回覆嘅聽晚, 即係今晚定真係聽晚?

啱啱刷到超夢夢路線

巴打有冇嘢要
想要個路線

如果有龍柱 想借嚟捉柱王，捉完即還
如果冇，都可以一齊捉超夢夢，當係加好友

我揀咗電柱呀所以我都冇龍柱
如果巴打唔嫌嘅就加我啦

我啱啱落街買外賣，一陣加你

sor今晚又得聽晚都得！
今晚可以8至9點半
聽晚就應該得11點後

好

唔洗Sorry, 今晚8點應該可以,
琴晚睇過你要個堆PKM, 其中隻貝殼怪我淨係得普特, 普特你會照要?

switch id list 唔見你
我id: SW-8305-2391-6427

Added

點樣邀請你一齊打超夢夢? 真新唔識搞
好似平時開街場咁?

你開場個時比個密碼我入場

見到了
1478 9632

入唔到嘅～？

而家先得閒捉dlc入面既神獸，係咪可以改性格唔想下下開機熄機咁刷適合既性格，神獸用高級波都好難捉，好痛苦

我未㩒 大家一起挑戰 係唔係要㩒

係

試多次入去 我㩒左

Colour係咪自己人

都係未得 原來colour你嚟 早知頭先唔走場

要你係場主先得我係第一個嘅話唔得

oh 如果可以既話想轉夢球夢特小灰怪

性格冇得改,但可以食草改變加減項

藍巴
我留左想要咩係你張sheet 到

多謝晒巴打

你要唔要食腸仔蛋

極巨大冒險100%捕捉率
所以唔好用高級波呢D咁醜樣既波

香港九龍新界無得避

極巨大冒險咩黎唔係好明
而家玩緊急凍鳥 雷鳥 火鳥劇情，捉緊急凍鳥先，但又好難刷性格

用同步特性寵

今日換少一隻先ok嗎？

好！我返到屋企了 你得再叫我 我再開機

我孵好啦 今晚得唔得？

你果d未生哂約你聽晚

好 聽晚 11點啦咁

我開定機先

好啱啱home拎完寵 而加黎

thx

thx 等我聽日睇吓有冇咩現貨
可能係你list到留言
都係睇吓你有冇興趣

有冇巴打幫手

如果捉左隱藏特性係咪冇得逆轉返做普通特性
特性膠囊同膏藥都話冇用

冇

屌又要再刷過

普通寵咪生蛋

閃寵先黎出隱藏特性

俾十蚊可以解決

打翻嚟既咪拎嚟擺囉不嬲都有觀賞價值
生蛋唔要夢特又攞夢特種生就你問題啦

對戰唔用閃=小鋸鱷

捉返黎

HOW

但係全閃=加10蚊喎

唔識HOW

想問一問你換俾我個堆係唔係有夢特??

我全部都生夢特架

今日同廢UP巴換左隻究極ROTOM,
可唔可以轉要火稚雞或者其他??

好呀 我幫你轉火稚雞

見到我個表仲有空格的話就可以換俾我, 我暫時無咩特別想要先,
一做球種痴線佬就係想要齊全套

未有咁快生到, 可能要後日先開始生

心態正確

hi冗員

岩岩先返到公司邊似得你地wfh

我今日冇

正確心態，唔係點叫痴線佬

隔離post講緊oyess要齊月亮 zelda要齊屎豆先算爆機

睇完瞬間覺得原來pkm齊圖鑑都唔算好hardcore

齊閃就hardcore

活體閃球種全國圖鑒

要儲十一套球種活體閃

我都好多窿窿求補完

普通圖鑑好快姐，齊球種圖鑑先係挑戰

唔講咁遠
HOME個招式坑同特性坑應該都唔多人填晒

會有人填依d野架咩

在我嚟睇填晒佢就同執齊屎豆差唔多

依家我係覺得
有依d時間開多幾隻新驚玩好過

開始買GAME返黎係儲唔係玩

每次開新game都要勇氣

我係試伏達人所以唔驚

但要我再玩多次dragon cafe依啲伏驚我真係唔得

聽日玩mh

試玩版

yes好似話聽日出

MH試玩通常好玩過正game

好忙好忙
2月牧場 3月MH
睇黎1月要清晒pkm要做嘅嘢

我等月尾隻魔界戰記

試玩有無得連
帶帶我真新

你係咪抖M 又想比人屌

之前會有
有我頂住唔怕

求carry

我怕我地carry返FF

竟敢睇少開火事場力Solo轟龍的我

咪又係屈裝

生左批多龍狩獵蛋球種
會唔會有人要？冇我就魔法交換岀去

我要
狩獵球種拎去GTS換籌碼好過啦
大把人換

多龍太熱門，呢隻gts吸引力應該唔高

我又要

mark 低左上面兩位巴打
我諗下咩時間換先

你唔係ub波達人黎咩

佢開始轉型了

而家向全球種進發
不過都只係用ub波

咁幫我補ub波 我同你互射其他球種

冇諗過gts tim
反正都係試下換唔換到神獸/彩粉蝶先

!!!我都要ub 波
屌......球種坑

互射唔係問題 之不過
聽講你差落人地好多欠單喎

笑

你有冇表比我睇睇呀

差同林巴60隻姐

但我果啲確保夢特四遺靚仔性格

我以為30，耐到唔記得30定60

好似60 記得之後加咗單

今個weekend開始生

60隻 無難度

你地儲球種係隻game 入面儲入個倉
定係有球種圖鑑我唔知?
10幾個球種加成千隻pokemon....點收藏....

我一陣整埋個表出黎

換毒貝比&熊徒弟最易
差唔多一日換到一隻
不過要預咗係唔要得嘅

球種list係入門基本

#1有個Google link
入面就睇到其他巴打張sheet

咁但係,你地拎到個球種pokemon 係放係個倉入面?
姐放home 先夠位....

正確黎講係連home都唔夠位

一個home唔夠買兩個home

男人應該只可以有一個家

有home嘛，擺球種寵大約150個箱左右

咁女人呢

咁我放心落單啦
希望唔好拖半年先有貨啦

你擺乜擺到home都唔夠位
儲埋紅白種

姐係你地儲球種係會儲到隻隻都要4V 夢特 岩性格?

睇下佢塊八達通夠唔夠儲值額

真．強逼症嘅我會

咪鬼理佢啦
佢癲架

我遲下就將啲蛋種變埋晒5v

真我應該會只係球種加夢特就算

我成日好驚生其他蛋種個陣出閃
搞到我淨係換ub波比人

係就6V啦

我上次孵你果批種閃左兩隻

珍

你又冇話淨係用某種球種 怕乜啫
做多啲我生意 閃多幾隻

好正常 我啲唔啱球種嘅色違咪成日拎出黎4p

6v要賭1/31

1/32 先啱

自用先順便練，普通換球只要種夢特/普特(非單性別)男我都ok

大耐冇玩已變真新
FF一定carry到我

連aaron最近隊新隊都玩惡作劇之吻

催眠條款呢
個個都跟我玩催眠 明明我都收山好耐

vgc有催眠條款當年隻速專黑洞狗就唔洗比人屌到含家剷

記得當年有個巴打叫老鳩
比我拖咗一個半月單之後消失咗

同你落訂 真係要整返個deadline先得

如果唔係仆街GF GEN8改晒舊寵啲遺技我日日生1000隻都得

耐到我都唔記得仲有無數要找

聽日又wtf

[官方圖透] 小智有化石拍檔了

ho lunch
諗起roy蛇小智隊加埋依隻

會唔會一集限定?
依隻超廚

你用就唔廚

世一魚龍

真？咁我用黎打4P先

可能發夢呢
諗諗下應該冇理由透個結局出黎

你啲配招都唔係主流
隨時連黏咬都無

這是我收到最大的稱贊
但我仍然係會落鰓咬的

係黏咬

玩特攻形啦

你咁想比黏龍學到依招咩

小栗巴教我係讀黏

Ｃ咬

70特攻你玩比我睇仲低過超能貓
玩儲水盾都仲有得諗下

無多隻普特閃，玩唔到

睇咗做仲低能過低能貓

鯉魚龍得60都玩得啦

一年前有個單打大師屌鳩過鯉魚龍唔玩得特攻架

Heidi龜

屌你heidi龜都拎得出黎講又唔比人講特攻鯉魚龍

聽日/今晚有demo
有冇人一齊玩
打熟識的泡狐龍

Switch

-2

要熟習下先
冇玩NS XX , 唔多慣NS d操作

唔識玩 留咗名跟隊先

諗定用咩武先

咁都要問

唔記得約左你添
你仲得唔得

仲有冇操蟲棍用

雖然依家咩武都識用蟲
但都有操蟲棍

唔識玩PKM MH留名

你比返隻噴火龍我未

今晚比返你

識玩一定係太刀斬自己友

MH有冇得屠紫尿龍？

玩

hi我都唔記得添
今晚收工即搵你

我都未接觸過mh 今次都打算玩下

有冇人4P?
MH

揀左武器未

今晚有冇台獵人教學直播

新手唔好玩遠程住 用住近武先
片手>輸出低 但有盾 可速食藥
大劍>一擊輸出流
太刀>型又勁 但會狂打隊友
雙刀>桐狗 定點輸出
鎚>高輸出 可扑暈/轉轉洗腳 控場型
笛>幫全體落buff解毒等 但唔算係支援 要求邊輸出邊強化
長槍>衝刺擊 有盾 衝全場 平時移動慢
銃槍>高輸出龍擊砲 好食斬味 有盾 平時移動慢
斬斧>用斧mode儲能後定點用劍mode斬人
盾斧>限解 大範圍攻擊 有片手mode
蟲棍>識跳 要精準控蟲吸精強化

點出C8763

應該未咁有出招表

想問比卡超用電光一閃快啲定護主犬用電光一閃快啲

鳩估比卡超

錯 答案係護主犬唔識電光一閃

肥大神速快Ｄ

MHR點騎隻狗（㩒乜掣）？

真新唔識對戰, 答錯晒

係狗面前禁實A
or禁左右搵操狗指令

超能貓下馬威最快

我未放工 你已經玩緊

Wfh

除褲含撚，估一隻pkm

怪味花

紅色革命

急凍鳥呀

滑頭小子

佢係咪已經搵到一生中最愛的撚含冇再返黎

好似係動森見到佢

黑妹人氣差仲出黎

但可以睇黑妹肥大vs小智肥大

諗諗下好似冰雪巨龍岩我多D

想睇小茂mega超極巨水箭龜
仲有佢隻臭閪月伊同垃圾巨鉗螳螂

Black lives matter

新垃圾

淨係識鰓咬

所有蟲系

對上一次見到茂仔已經係
2009年11月12日 Pokemkn DP ep150

我可以了

依家開機嚟緊

thanks

馮盈盈個ex個老婆真係幾靚

製作組終於記番起佢

收服左la?

銀河團

有冇mh ？

係幾正 醫生係幸福賓周

等FF條隊

護士係幫人劣賓周

益左你 唔洗落gay bar 都有得玩人賓仔

開台打住先？

預9點打

台呢 學生妹呢

fyy mk味

念在佢同我同姓

召喚紅色革命

屌娜星 諗諗下GF班仆街成日話要統一譯名
屌你老母肯統一返英文版 青綠>Blue 碧藍>Green
依樣嘢未屌佢老母

中文可以改,低英文唔得

屌你GF

Gay bar仲要封到幾時 FF好緊火

希望見到真嗣回歸

solo泡狐龍都失敗
是否悲哀

唔知香港有冇得上

幾時開戲院

下午有無人一齊打雌火龍

騎雌火龍

有蛋蛋

真新受唔受

可以 今晚打

我要打十條

要睇幾點
八點至十一點應該唔得

MHR有冇得鎖怪
次次都要自己轉方向搵隻怪

有 設定set r菇lock

唔 lock 派

我真新

玩開C字手 唔明點解要lock怪

真任豚係唔會識用c字手

3DS都係c字

肥宅手指玩唔到C手

gts換左隻 閃光 大師球 食滿極巨糖 殘體字既龍柱
想問有冇改獸既可疑?

其實呢D唔洗問
你問下自己有一隻咁既寵會唔會拎出去隨便交換
只能夠講隻寵理論上係合法，你拎出去用都唔會有問題
係睇你自己有無潔癖

咁我永久雪藏佢儲圖鑑算
thx

off topic問下, 有無巴打玩救助隊DX?
eshop 特價上星期買左就玩到停唔到, 估唔到幾正,好鍾意個畫風
但2周目開始有啲難打上去, 啲招又要升熟練度, 頭目寵用埋inviting orb都捉唔到

MHR 垃圾驚

PKM阿柏怪

鐵定留守靈堂

仲開唔開？

今晚打 830

堅揪

可以安心訓

下次打埋條狗龍都得

爆炸就是藝術

始終太刀都係千古最好用定律

大劍呢?

好似中大bug，好耐冇玩諗住開下game，但入劍帶佢係盾嘅ac同內容，佢好似將我劍盾setting調轉咗，連語言同可補捉嘅限定寵都調轉埋，我盾版未捉封面神獸

即係你劍版同盾版既save合左體？
有冇圖睇下

睇圖應該好難睇到？
佢係入劍帶變咗盾ac save檔，search地圖變咗只揾到劍限定寵，所以應該係將我兩個save檔調轉咗

最大可能係你入錯帶

真係冇我兩個版本進度差好遠語言都揀唔同㗎，有冇人知應該去邊報bug，我盾日版、劍美版、部機港版...

有冇試過重新開機 ?

雪莉？

試過

真係有bug而令部機讀取錯誤讀左另一版本嘅save , 理論上重開部機就解決到
重開左都發生呢個問題 , 我諗似係你餅帶或部NS壞咗
你試下聯絡港任 , 打電話或sd mail , 睇下有冇方法解決囉

花名你係咪做IT

我都想係

好唔該晒

好想玩華麗大賽

等出let's go 烈空坐可能會有

哇！珍妮佛羅培茲！

我覺得dp remake華麗大賽要加online版

咁就可以同FF鬥拎第一

又可以玩策略 好似皇家咁可以攬炒

今晚有無人有興趣挑戰一命打曬狗龍＞雌火龍＞水龍

閃代拉基翁用咩波捉襯

稀有球就Level Ball
商店球就Luxury or Repeat

Is okay

閃仲要埋球種 唔係大冒險 你玩埋我個份

幾點

排1

等睇表演

應該830左右

返得切就john

Who is john?

2021年 Pkm 卒

帥

有冇台

Online

lm等睇有人問依度有無signal group

呢度有無signal wong

此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動

岩岩先發現開post冇左呢句

小圈子可恥

小丸子呢？

正評比垃圾

石丸子呢

雪童子呢

藍式笑話

你中得一個字都拎出黎獻醜

買左實體版死亡擱淺先發現無裝cd-Ron

哇！珍妮羅佛羅培茲

今晚有無台？

夠唔夠人打3龍
夠就開

今日旁觀了

咁下次再打啦

幾時有新晴報

同林巴為咗催我生蛋生快啲周圍追擊我

晴報逢一至五朝早都有派

Ycf is watching you

各位好，新人入坑

請問有無巴打有珍珠獸，紅色飛機，黑雷龍，壘壘石 既極巨路線呢？

碌親咩post都見到你，睇下成人台有無你蹤影先

啲名好正
要諗左諗先知紅色飛機 黑雷龍

成人台我用funson的

黑雷龍值黑龍
紅色飛機係咪拉妹

我諗係

gts搵得多，捷克羅姆同拉帝亞斯

我有壘磊石路線
但未儲夠石買ub ball去捉

綠草蛙 紅火龍 藍水龜

金色雞 銀色雀

藍絲貓 白卡貓

閃輻射鳥

屌娜星whatsapp登報向印度挽留用家

又唔見老任登報挽留hk player

還我比卡超

老任食屎狗！！！！！！

hk player賤過地底泥

有無巴打有捷克羅姆route?

如果有我都想join

我差佢就捉齊

我仲爭好多, 上網打啲人成日掛機, 打得好慢
自己打啲電腦又唔爭氣成日亂出招

另外想問下究竟要點對付土地雲
單打定雙打都俾佢屈, 成日俾佢一穿三
單打我用四顎針龍, 噴火龍
雙打用晴天隊

冰馬鬼馬都輕鬆佢啦

用醒冰打地雲

坐咗幾耐？

唔明
劍盾無醒冰架咩

noted with thanks

見無人講pkm
客串下姐

異凌壹狗？

用冰豬打

mo la

有冇mhr？

冰豬呢隻野都幾癲下 好似係
厚脂肪 火減半

打地雲用鈍感
抗威嚇

我依家個隊單打用物防果mmq
fini 鯉魚龍個d都得 又或者塞個鬼火比佢亦得

地雲好少會穿隊 你係成日遇到劍舞極飛地雲

我都想捉

真 vgc又好 63 66都強
又型

但輸咗比黑妹隻肥大

今晚有無PPPP

-3！

-2 好耐冇玩pkm

一粒究極球換一個路線

捷克羅姆，壘壘石，紅色飛機
請求巴打們幫幫手

有你呢句 我幫你刷下 睇下有冇！

路線呢d野使乜咁重禮
我諗係呢度真係冇人有

一粒究極球換一個路線

捷克羅姆，壘壘石，紅色飛機，珍珠獸
請求巴打們幫幫手

我有女石

一粒究極球換一條路線

壘壘石，紅色飛機，捷克羅母，珍珠獸

先打後送波，絕不走數

希望有巴打幫手

Pokemon 25

有女石

壘石

點解apps成日bug睇唔到對戰資料

gen 7 既景得一下

一粒究極球換一條路線

紅色飛機，捷克羅母，珍珠獸

先打後送波，絕不走數

希望有巴打幫手

mewe有個任記grp
講日系game開始走pvp mode
連pkm劍盾都開始係咁

但人地赤綠開始已經行緊pvp風

香港pkm真係得pkm go
對戰廚無人理

無[對打線兩部機呀，鳴鳴嗚

行pvp但冇得打vgc係咩玩法

點解嘅

肺炎

FF你地其實之前有冇打vgc

落場打就真係好少
衛藍巴個d就係vgc常客

其實香港多唔多人玩vgc比賽，我見台灣、美國、歐洲都好多人玩，even強國我見到人數都唔少

強國個d應該係私人比賽 因為冇大陸賽區
香港嘛 幾十人啦不過黎黎去去都係個d人 間唔中新面孔不過佢地都係出現一次半次

好難吸引人黎打比賽

因為本身睇都好悶下，如果d animations好睇d就正

都真係悶

有冇MH-R?

回合制game喺可觀性上本身就輸一截

幾時有晴報

黎緊會陸續放d 料
下個月會有Pokemon Direct

下個po叫捕蟲少年怒斬紫尿龍？

pkm 皇者榮耀

召喚那媽星, 你要嘅 15隻PKM已生好, 每晚都可以交換, 等你回覆幾時得閒,
另外上面有巴打要Zekrom路線的話, 我應該可以開到, 仲有需要可以搵我

我而家得啦

夜鬼

仲咁有心玩pkm
巴打幾時過兩招？

仲諗住訓覺, 如果你OK就開波,
換完對一對有冇俾錯PKM你~

我係球種新手同對戰傻仔

唔該哂 我睇下下次要啲咩 填完再同你講

Thank you

巴打你好，今晚可以開捷克羅志祥母既路線嗎

無問題, 想問係唔係有其他巴打都想打??

捷克羅志祥母

屌

屌, 原來琴日仲話要帕路奇亞, 本身已經有條路線, 但係俾我洗走左,
兩個版本可以捉到的神獸, 同埋盾版可以捉到神獸, 除左UB之外, 所有路線我都可以開到, 大家有咩需要可以搵我

好有心

Gen6果三隻憑乜拎mega stone

其實係早排開左個分身打大冒險, 除左UB之外嘅神獸都捉晒,
未Del個分身, 隨時可以開路線黎打

Gen 1: 圖鑑
Gen 2: 生蛋
Gen 3: 整糖
Gen 4: 未玩過睇唔出
Gen 5: Pokewood
Gen 6: Mega進化
Gen 7: Z招
Gen 8: 露營

Gen 8賣點淨係得露營

佢煲湯係超極巨湯黎

Btw dp係麵寶 能量方塊啲frd

4P -4

屌又ct棄驚

只有兩個屬性 蟲系同非蟲系

球種認證 passed

Sorry, 手殘篤錯 打個羅字apple 出埋志祥 我唔小心hi 到

巴打你好，我想要珍珠獸，捷克羅母同 拉妹

可用究極球換,唔該曬你

好正 以後就咁叫

萊希雷姆係雞

仲以為係煮咖哩

呢隻咩嚟

今晚有無台

mega係卡洛斯野

所以呢 佢地用唔用到

有冇4p

可能遲d有

咪hugo0379

佢話佢個姓可以係wu可以係ng

見到gen 3就想玩返個整小精靈方塊個mini game
仲有想玩華麗大賽

世界真細小 xm

華麗大賽玩咩㗎？ 都係PvP?

陰鳩人或者比人陰

Round 1 就鬥美麗度 食得糖多就得
Round 2 (DP) 鬥波嘅特效同衣著
Round 3 就鬥技能
平時用晒嘅技能佢分晒 帥氣 可愛 強壯 聰明 美麗
用相應嘅招會有分
然後又可以出combo招
例如出完大晴天 之後出陽光烈焰會有combo加分
但同樣其他對手都可以加分
玩落就好好玩

好似幾正DP remake 應該會有掛

oras都冇既野…你冀望dp remake會有

oras 冇華麗大賽玩㗎咩

oras無咩 定弱智化咗

FF話冇整小精靈方塊炸？

yes同埋oras版真係弱智左
想要完整版

想要完整版仲要可以上網玩

我又填左新架啦你望望

4p打龍定打廚寵

溝埋一齊打廚龍

both

咁打龍先
番正試玩會好快就完

我又落左單啦

幾點開

巴打好，請問今日方唔方便開路線？

9點？

巴打係咪有捷克老母？

好！

係啊, 依家先睇到留言, 9點半開波點睇??

好的，see you

見到, 16隻夢境同14隻甜蜜換你30隻究極, 好似全部都係最近換返黎無現貨

第一次上網連線玩大冒險, 唔知係唔係可以就咁用pw入

入左黎就留個言

入了

開左未？

巴打請問有無拉妹同珍珠獸？

開左, 想問Set左密碼係唔係就冇街人入到黎,
如果係的話係唔係有巴打入左場?

PKM耳屎, 冇人講

笨柒左唔記得用排頭法

入緊

斷左線 等埋

有睛報
大菊花做主角

開左場打緊
我係唔係唔可以走場?

等你完 巴打可唔可以開捷克羅志祥老母

我有興趣wor

好 全部pkm應該齊 如果唔齊再通知你

可以開多次, 如果Cade之後仲要妹妹同帕路奇犽, 我點都都要打多場

真新想問下我係唔係一定要打完全場??

好似唔駛

d youtuber開色違俾人刷開完就走場

我一陣陪你打多次羅志祥

個D應該係閃洞, 但係大冒險呢?

咁真係唔知

要打唒／輸先有路線

THX, 天行者可入, 密碼一樣

佢應該係想知開左場俾人之後可唔可以唔打走場再開過

見到pkmon 有新作，馬上上黎睇下大家反應先

coming

慢慢孵

巴打多謝你，但媽咪要我訓教了

我差你既究極波聽日再比你，另外拉妹同珍珠獸路線明天再打好嗎？

官方算唔算不務正業

thanks巴打

無問題

要影齊哂應該都好大工程

我鐘意睇Ru多啲

bamdie 整 唔算

Ru之前引戰撩鳩我Pan

話時話 dlc victini 搵到點捉未
記得之前leaks同data mine話有得捉但係無人搵到

女人你又啱？

又要揀大師兄

攻比受更有福

冇發現
應該鎖死咗

大師兄我來了

新阿爾宙斯

係佢比人hack咗

緊係揀渣波曼

冇新mega的話 水鋼係勁d

有三粒精靈球

係我玩開首發第一隻都一定係揀水系
由紅版已經開始係咁

咁多晴報

應該好快公布了

有埋水鋼 可玩庫庫依隊

DP邊個版可以捉晒以下7隻
火猴
草龜
泳氣鼬
地龍
比卡超
天蠍王
姆克鷹

到時home轉過去啦好嘛
同Gen唔會用唔到home

有幾隻劍盾冇visa喎

好憎依條女
彈琴就彈琴啦 又要show 對波出嚟
利申
我屌

USUM生定囉

Ru 正啲

其實佢都係跟原作
瑪麗係game 都係低胸短裙

諗定買鑽石定珍珠

小先擇

唔好講到我老婆咁淫蕩

支那山寨味濃

原汁原味支那驚

幾多人會買snap

忍蛙件衫隻色

4月仲屠緊龍 不了

幾多人會買DP remake

邊個唔買就係鬼

Call me pokemin expert

點睇

今年一定出dp remake架啦
爭在幾時公佈嘅姐

賭定J都得

小朋友先做選擇

可能直接PT Remake

以前D J數找哂未

梗係出兩餅碟賺多d啦

無爭過

首推
時空聖劍
空間神盾

出DP，然後DLC出PT

屌你又要等多年

珍珠劍 鑽石盾

個名型啲ok?

火紅葉綠
心金魂銀
始源終極紅藍寶石

態度正確，有冇興趣加入game freak

琴日見到有人隻閃電鳥係孵蛋孵出黎係咪改獸黎？

孵出黎既雷鳥肯定有問題

同靚女唔屙屎一樣
PKM世界既傳說級精靈一樣唔會扑野全部係爆石出黎

Ru黨

ru真係正

希望武肺完咗佢會黎香港開音樂會

瑪納菲

最影薄傳說精靈

揸機嗰個都未出聲，套劇場版d戲份仲少過自己條毛

有得生蛋既傳說PKM

仲要支那產

出左再講

冇999都好意思講？

劍+盾+Home 有999

無打2個月Ranking得Lv7完全排唔到人

巴打，今晚有空嗎

咁快改呢個名

依家開波OK?

巴打你好 我都有興趣玩極巨 有無得join?

時間鑽 空間珍

無問題, 有冇一隻隨便球種可以俾隻我?

先交換

1777 2777

削牙珍 獨龍鑽

巴打係咪你連左我？

正確

換住2粒先，打埋拉妹同珍珠獸再換埋最後一粒ok?

OK, 到時我用另一個SAVE拎

開得係度通知，我會開兩部機打，快d打完

如果沉重球 甜密球得唔得？我想打拉妹同利基亞

係唔係有巴打想一齊打, 係就入埋場,
完左之後隨便俾D球種或者BP道具我都可以

入左pw

上面係我個球種List, 如果巴打有球種可以換幾隻俾我

想問下普通巴入唔入到場?

入唔到，兩個都是我

咁我留住妹妹條路線先

我仲未得 岩岩網絡有d差 再試下入～ 用月亮球迷你龍同究極球圓陸鯊得唔得？

月亮球迷你龍OK啊~ 不過究極球圓陸鯊我有了,
成個表有空白格就隨便填, 不過有部份預計會同那媽星收嘅我仲未打落個表度

巴打 順便問下你有無一隻唔要又有有冷凍乾燥既貝貝龍施捨比我

那媽星你好, 想問一問你, 你俾我個堆係唔係30隻都係究極, 我見有一格打咗打咗重量愛心

Sorry, 要唔要再開一次?

我28隻究極
1隻重量 1隻愛心
因為我孵開 見你冇 所以比埋你

想問下邊隻係重量, 邊隻係愛心, 唔係太睇得明個表

開埋珍珠獸就得了，最後再換埋粒波比你

兩隻都係差不多娃娃
一隻係重量球差不多 一隻係愛心球差不多

入得, PW一樣

Okok. 再睇個表我有究極球火蔥鴨.伽勒爾應該得
但係我用緊電話好似無得直接填到

Tony 是你？

係我 唔好意思

個表我LOCK咗, 呢兩隻冇問題,
你要妹妹同Nokia路線?

係呀 如果準備好嘅話 我可以隨時開始
完左再傳俾你？我而家其實借緊朋友account

巴打我有路線了，唔使陪我打多次

換波吧，77778888

連到

有無唔要既貝貝龍識冷凍乾燥？

手上無, 要睇下HOME有無

有但要生一生, 你會唔會球種可以換到隻俾我?

巴打唔該曬你，我睡了

下次有機會再換

開左妹妹先

夢境球 烈空座得唔得？

或者色違黑暗球捷克羅母

唔洗神獸嘅, 隨便一隻我無的球種就可以了

請定假都得

好 而家入緊

生定隻夢境球 , 識冷凍乾燥, 夢特性嘅背背龍俾你,
預聽日9點幾換俾你, 你睇下有冇咩球種我無嘅, 隨便俾我就可以

等足3分鐘都未見到有人入

依家再入緊 我都試左幾次未得 可能網絡問題

Sorry係我on9, 頭先轉SAVE拎波,
轉返SAVE之後唔記得連上網

唔緊要 我岩岩Restart 再連多次 入緊黎

但係我唔想要夢特，對戰無乜用

見你入左, 你SAVE唔SAVE到條路線?

俾左隻夢特你, 你自己可以生返普特先再交配

應該未得住

你劍版?

搶1001大使ready

1001